有冇人覺得應該要整個香港人 英靈殿 ???

突然諗返起其實有好多人係為左香港付出好多，包括事業/生活同成個人生，但件事過左之後就無咩人仲會記得佢地既名，例子好似下面呢D...

佔中無間道督察判囚27月

警務督察於佔領行動期間做「無間道」，從警方內聯網取得兩名「不斷挑釁市民」的警員資料後在網上公開。警方上門拘捕他時，更在其電腦和外置硬碟內，發現逾二百七十項兒童色情片段及照片。

「美國隊長」容偉業、袁智駒判囚3年

以上既兩位只係呢一大堆無咩英雄既其中一部份，
政府高官一邊賣港一邊拎緊幾十萬月薪，
而佢地為左香港付出成個人生但香港人可以比返D咩佢地?
政府係佔中過後靜靜雞拉左好多人，佢地比人拉左經歷左D咩無人知
但我真心希望香港人唔好忘記呢D無名英雄..
佢地每一個人都值得載入香港歷史英雄名冊，
有冇人有同感???

英乜撚殿，打少啲機啦。
就算比你整到，過左一排之後又會有咩人仲會記得英靈殿